# Front-End Designer

Sua tarefa será realizar a montagem do template de uma aplicação já existente e bastante utilizada atualmente para que possamos avaliar seus conhecimentos a respeito de HTML5, CSS3, Javascript e como utilizar estes conhecimentos para criar um template React Native de um aplicativo estático (sem nenhuma integração com uma Restful API)

## O que será avaliado

Queremos avaliar sua capacidade de desenvolver e documentar um template para uma aplicação react. Serão avaliados:

-   Código bem escrito e limpo;
-   Quais ferramentas foram usadas, como e porquê;
-   Seu conhecimento na construção de componentes reutilizáveis;
-   Sua capacidade de se realizar uma montagem de template fiel ao original e que se adeque ao tamanho de tela do smartphone sem prejudicar o layout;
-   Sua capacidade de documentar a organização de sua aplicação.

## O mí­nimo necessário

- Montagem de pelo menos 1 tela dentre os aplicativos listados abaixo;
- Disponibilizar o código de seu teste em um repositório GIT para que possamos acessá-lo;
- README.md contendo informações básicas do projeto e como executá-lo.

## Bônus

Os seguintes itens não são obrigatórios, mas darão mais valor ao seu trabalho (os em negrito são mais significativos para nós e serão considerados um diferencial):

-   Uso de ferramentas ou bibliotecas externas que facilitem o seu trabalho;
-   Cuidados especiais com otimização, padrões, entre outros;
-   Montagem de telas internas com navegação entre telas;
-   **Templatização para permitir fácil customização da aplicação**;
-   **Aplicação de um modo noturno com a opção do usuáro escolher o tema**;
-   **Montagem da Splash Screen**;
-   **Typescript**;
-   Sugestões sobre o desafio embasadas em alguma argumentação.

# Aplicativos de base e respectivas telas

Para realizar o teste, você deve escolher **um dos apps abaixo** para, baseado nele, fazer a devida codificação de seu template:

## Opção 01: Twitter

1. Splash screen (Opcional/Diferencial)
2. Timeline (Requisito mínimo)
3. Interna de um tweet com as respectivas respostas (Opcional/Diferencial)

## Opção 02: Whatsapp

1. Splash screen (Opcional/Diferencial)
2. Listagem de grupos (Opcional/Diferencial)
3. Interna do chat (Requisito mínimo)

## Opcão 03: Instagram

1. Splash screen (Opcional/Diferencial)
2. Timeline com publicações (Requisito mínimo)
3. Interna da publicação + comentários (Opcional/Diferencial)

## Opção 04: Muambator

1. Splash screen (Opcional/Diferencial)
2. Listagem de encomendas (Opcional/Diferencial)
3. Detalhes do status da encomenda (Requisito mínimo)


===============================================================================================

## Critérios de Aceitação

- Disponibilização do código via repositório Git (Github ou Bitbucket)
- Instruções de como executar o seu código para que o app seja compilado
- A estilização da interface sendo realizada através de uma página mestre de estilos

Bom trabalho!